一人一個常見而外國人理解不能嘅港式扮工室英文

香港人成日打Well received
但根據collins dictionary
well-received（in ADJECTIVE ）
having been greeted or reviewed with approval
his well-received books

FUCK OFF NAZI

香港人成日係Email打Well received
以為等於已知悉
但根據collins dictionary
well-received（in ADJECTIVE ）
having been greeted or reviewed with approval
his well-received books